wat een arme meneer Edward zal er zijn als hij hoort Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Om zijn liefde zo minachtend te gebruiken!
want zij zeggen dat hij monsterlijk is dol op haar, zo goed hij ook mag.
Ik zou het niet moeten afvragen, als hij er zou zijn de grootste passie!
- en Dhr.
Donavan denkt precies hetzelfde.
Hij en ik had er veel over gepraat; en het beste van alles is, dat hij is teruggegaan naar Harley Street, dat hij mogelijk binnen de tijd is als Mevr.
Ferrars wordt erover verteld, want ze werd zo snel als ooit mijn neven en nichten gestuurd het huis verlaten, want je zus was er zeker van dat ZIJ ook hysterisch zou zijn; en dat kan ze ook doen, voor wat ik belangrijk vind.
Ik heb geen medelijden met een van hen.
Ik geen idee hebben van mensen die zoiets te maken hebben met geld en Talenten  Er is geen reden waarom meneer Edward en Lucy dat zouden moeten doen niet trouwen; want ik ben er zeker van dat mevrouw Ferrars het zich kan permitteren heel goed met haar te doen zoon, en hoewel Lucy zelf bijna niets heeft, weet ze het beter dan elk lichaam hoe alles te benutten; Ik durf te zeggen, als mevrouw Ferrars zou hem slechts vijfhonderd per jaar toestaan, zou ze maken als goed een uiterlijk ermee, zoals elk lichaam anders zou doen met acht.
